Решение задачи 2
1) Необходимо между менеджерами произвести планирование и анализ требований к разрабатываемому продукту
2) Создание документации (опционально) 
3) Разработка архитектуры проекта и выбор стека
4) Создание и разработка кода
5) Внешние интеграции (лицензирование, соглашение о модели взаимодействия, поддержка изменений)
6) Инфраструктура (развертвывание проекта и его дальнейшая поддержка)
7) Тестирование продукта

DevOps инженер связующее звено между разработчиками и тестировщиками и эксплуататорами софта
